
                      No vale la pena para nada. Por su guion, por su realizacion y porque no es honrado hacer negocio a costa de los españoles las personas que desprecian a su pais con sus palabras (Trueba) o que trabajan para la industria americana pero se les llena la boca con criticando a los americanos mientras ponen el dedo en la ceja.
        
            